發覺香港人越嚟越冇自信

香港人係 :
日日喊住要移民，當有其他地方嘅人批評香港，香港人就會附和其他地方嘅人踩到香港變地底泥，話香港點差點差！毫無性格地吹捧周邊國家，崇中崇日崇台崇韓崇洋，跟住繼續批評香港，不斷loop直至死去。

不如你講下香港優點

咁樣就叫自信
樓主記得放假個日都拎埋黎返工 咁先係自信表現

你食開間餐廳好好食又平但係已經好多人好迫
你仲會唔會讚好宣傳叫多 d 人嚟食？